元朗事件

元朗事件完全係中共集團在香港策動既恐怖襲擊。
證明香港政府既管治已經完全失效。